麻煩入完維園好出黎遊行啦！屌！

如題！
唔係集會啊！！！
入完維園計完人頭好出黎遊行啦
點解啲人係度唱歌企緊唔郁既
後面仲塞緊嫁！！！
屌

推

廢除功能組別 2020雙普選

屌啲人塞哂喺度想點

出面塞撚佐兩粒鐘

我係入面圍個網球場行足2個鐘
宜家要食d野再行

係入面塞左兩粒幾鐘, 出唔到門口， 仲差好遠，剛剛由後門逃出來

維園都未入到

塞到仆街

維園越黎越爆 係咪銅記又有插隊撚

塞足三粒鐘仲未入到草坪。

塞左差唔多三個鐘都未入到去

光復香港

你中間閘口出，咪又阻住天后嗰邊出嘅人，俾啲耐性等大部分人可以行好冇